李慧琼子最新復出丁圖, 細訴琼子心事

上網見到有人咁樣解講琼子心事, 講得十分到位, 大家必須預先提防！

[琼子的盤算] 啱啱有個觀察想 share，民建聯今日個聲明好詭異，想 spin 嘢，留意點解佢靜咗一排突然又講返 point（二）

用意：宜家放過條打靶仔係泛民/示威者責任。

今日晴朗有講，叫林鄭唔駛約年青人見面，有膽自己落去大埔走一轉就得。如果佢有咁既勇氣，即係好似佢當年一條友走落皇后碼頭咁，好多人會同情返佢。

都係果句，差佬宜家谷到爆，點估到大家咁忍得唔再衝。林鄭再唔做野遲早有警察失控自殺/殺人。所以民建聯 point (三) 係支援警隊 > 青年。

不過據講林鄭攪到要避入南丫島，所以乜都要等北戴河大會做決定，宜家只能死頂。我覺得民建聯果D建議應該係上面落黎俾佢地講得既清單，只有咁先救得返佢地D票。所以 spin point （二）個用心係好明顯。雖然睇全局係遲咗少少，亦因為無諗過林鄭硬頸一柒再柒令呢個 point 早前打唔到。各大文宣、連儂牆、 #Airdrop痴漢 係時候要打定解毒預防針了。

PS：7月10日本身琼子係入咗條 Q 响立會問點樣為潘曉穎追究申冤。連建制都識响地下𢲡拃沙响個困局操作，民主陣型，真係要屌到撤回暴動定性、以及有獨立調查委員會先得。

自推